有無人每次入萬寧都勁大壓力？

入去勁大聲講歡迎光臨，走果陣又勁大聲講下次再黎 唔買野都唔好意思

百老匯先係代表
歡迎光臨
先生想搵咩
可以介紹番wo

仲要加個手刀姿勢👋

如果去小人既鋪，最慘係個sale會跟住你係咁問你想搵咩

之後呢

次次買套都勁撚多人排隊，拎撚住盒野俾人眼望望

唔講會俾經理鬧
如果有神秘客人又冇做足嘅 成間鋪嘅staff都會仆街

入sasa colormix仲大壓力
你呢頭同個staff講我自己睇唔該
轉個撚頭 又有第二個staff問你想搵咩
一定要有野買先入黎既咩😡